徵求，今日既東方新地加露娜袋

徵求今日東方新地送既袋，我屋企樓下間7仔返得一本貨，一到貨就俾人買左，報紙檔仲衰，個老闆一次過留曬所有貨俾自己人，一本都唔賣 求各位絲巴打幫手留一本

有冇去荃灣路德圍間報紙檔望下